# README #

Данный проект выполнен как тестовое задание на вакансию Junior разработчик в команду Sibers

### Как производить установку ###

* Клонировать данный репозиторий к себе
* Задать настройки для соединения с БД в файле setting.php
* Скопировать дамп БД из файла sibers.sql
* Да на этом установка окончена
